Hi 淡友 (221)

...

聽日26500見

仲未跌完

期指穿埋271

神熊600%

聽日中午唔知會唔會公佈關稅

Put佢老味

唔識買既再睇師傅聖諭一次

點都put佢一下

淡友飲完TEA 又沽過

cls

支持位係幾多？

0

屌你老母啊HSI

跌700點..

2000億關稅好難會搵到個底

熊氣衝天, 聽日大奇蹟日

可唔可以跌1000

睇下聽日大戶想點畫了 中間位任佢畫

佢淨係識咁

咩事，到底係咩令到恆指跌到咁

熊咩位平倉

飽呀

仙熊變毫熊喇

大難不死熊 +600%up
真係必有後福

有冇人可以話我知我而家應該如何是好
只能all in先可以番生了

完全冇撚底, 係咪on9架屌
做緊淡友都覺得on撚9

去toilet 訓左陣出番來就期穿272

巴打你隻qq牛打左靶？

淡睇到幾多？

一日輸哂5皮

有冇人276已經放晒熊/put

睇27131

佢唔比我走 監生啪死我

邊有咁多奇蹟 除非侵侵突然落台

點輸

OK

昨日牛過=.=

我係你既1半有多

我諗左成個晏就呢個問題 驚一入佢就彈 點知跌到咁撚樣

QQ 我反手反得太少

再大棍

做熊軍 就係為左今日咁 我居然食唔到

59797 我尋日有入，比人振走左

今日咩位開熊都贏wo

加加埋埋2皮啦

我都3萬啦

玩咁大

有冇咁傻，我都牛過但朝早不問價閃人再反手熊都有賺喎

5手過夜熊

你十皮一野過?

今朝賣曬d 熊e 家又想入過，搵人阻止我

媽呀唔好再跌喇

今日穿埋聽日就268

再黎多棍就清熊架 留返D聽日跌好麻

今朝跌百零點嗰時走左牛，感覺好似贏錢咁

開市唔走牛 死坐爛坐,坐到覺得真係唔掂先斬
0.054買 0.02 先肯放

係我唔識棄牛投熊 係我 都係我

入啦食嗰二千億

川普再亮劍，美擬對中 2,000 億美元產品加稅
Gogogo

QQ 323 !!

80零手

仲有錢剩嘅咪觀望下先
啱玩唔好咁急

熊唔熊佢

我11點以為彈 追牛

好慘

升完再跌返穿277嗰下已經頂唔順

我277開期 276平咗

死左兩隻

今晚分佈圖係咪終於熊多過牛

就黎唔知咩叫贏

我係你10分1

幾時有新熊出 而家最平都差唔多1毫

我果陣見佢彈小小 忍痛放撚左

鳩坐咗成日都無入熊 屌

跌夠就出

今朝我都入咗兩次牛摶反彈衰咗10格，但跌400點時入返熊

我琴日0.068入 今朝0.05都要走 依家已經打左靶

個市一穿275我已經底褲都唔要比哂佢

真

點解唔開熊先, 你講

啲牛都死撚哂啦

我果隻都打左靶,宜家諗返好彩果陣忍痛...27450牛

過埋聽日關稅, 先再睇下咩環境囉, 而家入牛入熊都死, 估唔到聽日會點

啱啊 得返268大戶牛

驚死 就破産

272不死牛

花生倉

比個理由跌咁多先得嫁大佬

大把近牛仲有人搏，重複犯錯

58855差0.3點打靶

上星期出晒圖喇WOR

熊過唔過夜好?
止賺左本金,冇得輸而家

270牛撐住呀

你輸2皮定本2皮？觀望下先啦
再衝入去我驚你冷靜唔到 陣間一彈幾十點你都驚到死㗎啦

331 肯斬Q call 覺得自己執左好多錢

profit都係錢呀記住

今晚熊敢唔敢過夜
唔會少少都唔彈呀....？

聽日有新嘅最近都28288

跟

咩啊, 而家最近嘅係27988喎, 尋日隻不死神熊

本剩2K 就黎不能自己

你話要新麻

700會唔會穿埋320

琴日不死神熊59694
今日有不死神牛58855
想買樓快D入

OK
不過出新近熊嘅時候應該又就嚟反彈...

59694真係痴撚線

Same

0.2 !!

後日出最近都
61297 恒指高盛九一熊Ｚ 熊證 0.250 27,989.000

2K就...去買6合彩算啦... 有3000萬啊今期

宜家諗返 好彩斬左 唔係既話由輸60% 變到輸100%

唔會-800收市掛

琴日收市仲要係0.013

覺得聽日會彈番上去275再插

有得彈俾人走貨咁好咩

等你出圖

You are not alone

揮手

比條生路啦 仲有本係正股度嘅 唔知呀 唔知呀 唔知呀

咁首先要美股倒升返先得

覺得自己細膽得黎好ON9

有無人知下面位落到幾多
268？270？

聽日如果唔延遲收關稅, 我諗真係會彈得幾有力下, 不過侵侵係癲既

聽日黎個報復式反彈

聽朝入牛，搏爺閪暴力救市

打靶前走左，咁諗都樂觀既

271 268 264

真係無橫財命

*延遲先o岩

打靶既話,連骨都冇剩呀今日

想知海狗巴點睇

尋日個位巴打請左人叫🐔未？

agger all in過夜牛 好在今朝有逃生門咋

一來淡友可能會平倉
二來唔彈下點引人入牛
加上2000億而家都唔知咩玩法食左先都好合理

750點 我牛

啲熊都唔識回 惡撚到

小注牛過先

唔走一半？

你早兩日仲串我

我諗聽日十手都炒

好正

仲有得跌！

痴撚左線

80萬啦

等D錢回籠先有得玩
睇住大浪冇份執

係咪今晚會知？

淨係留qq call 算

屎忽痕 買1手牛過先

烈士

真係上到100萬諗住點用

今日真係好high,做淡友好撚正

肯收市未
牛軍頂唔住啦

終於明白丁生諗乜

鎖倉先

食一半熊仔留返半食二千億

拎2萬黎玩 其他收息

聽日睇死trump trump淆底分批/實施關稅 今晚牛過夜搏反彈

59694係咪已經100%？

完全唔識郁

熊軍 雖然我今日一早投左降 少賺一半。但作為心在熊軍既我 一直都期望今日既跌幅 但我居然食唔到 無輸錢都好唔開心 去到275諗住做淡 又比人捉住做野

總結：都已經去到咁 我唯有博反彈 買牛 博到聽日/後日/穿270走

贏左80萬？

而家輸到僅僅夠買一手熊 已經唔驚了 因為已經輸到無野可以再輸

利申：本細

分批睇來一定，上次幾百億都有分

咁姐係你今日走左牛就冇入過熊？

返工對衝啦巴打

今朝番工唔得閒睇住個市 點知就跌到仆街

差唔多啦
輕鬆執錢

佢好似3萬滾到80萬

點做到

本金幾多？

無。今日完成無方向

一大棍

好葡萄 我無橫財喇

升災

所以我先諗
扮工gei 好難玩到咁貼巿
唯有玩遠熊
好似今日咁29000熊都上左幾十%
10 k 都執幾千啦

升番啦冇事啦

58928 一堆人追牛

59694 300萬股 @0.01

升返啦無事啦

入唔入返幾手熊過好呢

遠熊加20000比率

今早斬牛入熊，allin 熊fatfat了

翻身機會 同琴日一樣

想牛過

今日收咁近前底
但睇佢都守唔到

牛軍最後召集

我幾個post前
叫左成個禮拜啦
最少跌到268
係最少 我已經唔貪心嫁啦

冇人覺得香港出咗啲問題 所以跌得咁急？

幾百點一二日就收皮，完全無得守
除非真係由一開始就預左輸9哂

問題一直存在

應該尋日走曬全倉Call啦

的確係，我見你上星期已經叫緊
叻仔

拆息

入返幾手熊仔先

都冇話750點掛 有突發性事件掛

加息？

B浪我一定要食到

新股O者

出邊有個post 每日update
其實息上左好多日

好爽

咁撚串 聽日就夾爆你

等狗哥

最後一分鐘 決定入熊 唔屌牛

夾左幾多日呀 夾到未呀
點解越夾我戶口越多錢既

750 點都未夠3%
唔係好多姐
3年前上證爆煲一日2000都係咁跌落去

重投熊軍懷抱!

我覺得係北向資金流出有關多D, 你話實際影響就冇乜, 但係2000億關稅係一個好重大既因素, 特別係恆指內地化

二五狗
一日牛一日熊

報告熊軍總司令 我正式回歸熊軍

一齊執錢

心在熊呀

如果一日跌2000點熊仔可以升幾多倍?

玩咁耐 贏左80萬？

睇你本幾多咩位入
2000點 180格？

200格

牙籤仔，你應該與🐻無緣，回頭是岸呀

有d 驚佢聽日唔識跌 買遠d

今晚會大量極限牛博反彈

理得你牛熊比例0:100熊都好 一樣跌

印尼已經係突發 你可能又話唔關香港事

今日唔輸死 坐貨都坐到死

今日終於體會到咩叫想放但放唔撚到嘅痛

仲有阿爺8月收水3000億
呢個消息今日先出

牛熊有槓桿，離回收價愈遠愈唔郁

屌 好痴線

可能大跌勢就係今日出序幕

番緊intern個陣已經贏左20萬

香港太多印傭

食左先

感覺到你團火

大家有冇咁多錢輸 我正股由贏變倒輸4萬5 我都灰撚到喊

無人擋到我熊心

期指仲要再插多幾下

其實又無話一定要講
之前入巿都係隔2日先出聲
但又仆街左d gei

Cashed

印印不知幾開心, 賺港幣換返印尼盾個個月都變多左

衰在個個以為佢放緊水

想學野 我悔改啦信心唔夠

海狗浪

牛熊剩係買升買跌都咁撚難玩
有幾多個人真係大賺

同我沽盡佢

同我沽撚盡佢

我在熊軍揸唔緊信念

若識做 275沽 都食左200幾

期指又跌

大獲 訓左無放到

你明明是牛

今次個底250啦

我285沽呢

呢家先反手是否玩命

開緊會佛系都得，多謝師傅

今日做左下熊軍，朝早震走左我

錢多終勝

海神

快PM我

一日跌700 點唔驚
驚既係，夜期跌多700

唔多似見底 熊過夜!!!
屍牛遍野

股票期貨多唔多人玩

我好擔心你 海狗

睇IG趺緊50幾點 冇晒事啦又!!!!!!

紫巴好野

你見個價闊到西咁就知

唔好嚇我

基本上得700有人玩

好老實，唔奇。一陣夜期-200開市
然後人踩人

行到一點點 可棄

市場巴記住留意大戶熊有無走

匯豐都多既(好似係)

我信

呢到得我輸錢架咋

其實好多人牛 不過睇你知唔知悔改

我就穿275個陣反手熊 仲要加大注碼最後都有突

點解熊巴連2000點係幾多格都唔知但贏到80萬

幾驚要拋西瓜搵你

今日我為熊軍驕傲

未必走！大戶用大細期對衝

唔好燈喇

其實你會唔會輸

好老實講 咁報倉 有d蟹call 報黎又無用 真係股災我追熊又追得番
唔係既話 d call又唔係高位追 實上得番

其實你見佢不停諗計係民間打劫就已經奇9怪

我都係27500走 但點估到佢 跌成咁無反彈 搞到無反手 慘死

海狗巴 我地要食哂個浪佢

今日又話會出招 即係預左2000億

但你用圖表同我對賭喎

其實個政策想點... 佢而家係對自己左一巴右一巴

有時唔係100點10格

你幾時出圖

唔知點解覺得侵侵一係延遲2000億，一係一次過落實2000億關稅，唔會分批

個圖表都係我分析姐
即係我分析錯囉

我去左泰國幾日 冇睇市

搞咩跌到仆街

今朝起身輸百幾點仲唔撚反手咩!
一見福祿壽同人仔，港滙跌 咁腳走啦！
走都食少咗個浪兩百幾點

原本手揸熊，冇啦啦放晒
入牛
仲要打埋

買升啦........

2000點得180格到
一黎無散戶
2黎莊要食15-20格到
假如係正常價牛熊

佢地上次沖到268都無走 奇撚怪怪

走咪話比人知要走囉！邊個輸$？

岩 汲取教訓

有我陪你

下一個阻力268？ 記得睇路 各位

破晒頂㸃會輸

捉緊盤大棋
可能要食5000點

你係咪大戶黎架？ 你仲未答我你其實係咪唔會輸

贏間廠 輸粒糖

D散戶見倒大戶走熊就會跟住走再反手

大陸真係痴撚線, 豬瘟都可以講成去產能化, 遲下坦克碌豬都係去產能化

【天邦股份：长期看非洲猪瘟带来的产能去化也是公司的发展机遇】天邦股份9月5日在投资者互动平台表示，非洲猪瘟的发生与消灭有一个动态的过程。短期来看，非洲猪瘟对公司养殖规模快速扩张有一定影响。但长期来看，非洲猪瘟带来的产能去化也是公司的发展机遇。公司在6大省份都已储备有足够的土地与发展项目。非洲猪瘟防控属于行业大事，公司将严格执行内部生物安全，适时的利用好非洲猪瘟疫情下生猪供应不平衡所带来的市场机会。

沽到B浪

師傅 救下我

其實你入熊咪姐係對沖 明明記得你有推正股係上面摭住

Hi 今日開始我地同門

嘩J到

金石良言

期仲隊緊落去

5仔競價比人劈落

我朝早熊中午走左 估唔到佢跌咁多

熊巴真心覺得你醒 熊市新手落場但識得高位重貨SH到底 唔似我地成日少少就驚 又想貪晒波幅 抵你賺

雖然今日跌果700幾點 我1點都食唔撚到
但我今日為熊軍驕傲

BTW 失蹤人口：布神 有無人見到？

實際個咨詢期完結就係聽日中午12點, 但實施時間同埋方法就要等侵侵落實, 所以基本上冇人知, 可能即日實施亦都可能係分批或者延遲

可能佢今朝重貨左熊 收完錢又call G

數錢

無錯
可以有好多玩法唔知佢開邊飯

佢做哂對沖點玩都得

好彩我今日投降

沽到309 再彈番上30蚊

玩死人咩

跟據師傅指示 星期五先平

收唔收徒弟
plan a 到底未

無理由既

-777

正股長線 仲有大把五仔

要搵人扔西瓜搵布神

師父叫唔好做淡 而家甩哂啦
熊市不等人

臨收工入幾注極限牛
估佢一開就反高潮反彈
如果低開就等跌定先跟價入極限牛

所以我都唔知點。
我覺得就算實施後既跌幅應該唔會比唔實施/分批等等既升幅大。
因為2000億都已經唔係第一日既事 市場好多時都會偷步先

spring pocket bbq

穿272無底喎師兄

條女吃撚咗未

點解今日無人POST 股市插水圖出黎？

土耳其 巴西仲恐怖

熊軍贏住60點先！！！

無 all in 哂熊

今朝post左喇

[突發] IG升撚番晒 熊軍謙虛D 唔係聽日就俾大芋殺撚晒

你預計個底到幾多

最多聽朝死meow 彈食少左
但你而家無得輸

頂。。今早太忙無留意TIM。。。

新興市場崩盤

咁姐係點

今日少有地彈都唔彈下
聽日冇咁好彩

痴痴地亞洲都全紅

熊軍總司令叫你密切留意市場。有咩消息速速上報

彭巴果然有料
條女咁撚似奶清嘅

GUN

屌好撚攰，成班友都唔撚知做乜

今晚又CALL G

巿場情緒好難預測, 上月內地出口數同比增長強勁, 你話關稅有影響但出口不跌反升, 而家只可以觀望巿場等關稅出台先可以知道咩走向, 但係恆指走勢的確係一浪低過一浪.

多謝大佬

道期做雙底, 要反彈啦

285已經入

miss左冇睇添

請問邊個網可以睇道期呀?

睇圖呢棍要穿268

我D熊冇走！可能聴日

我用呢個睇

今晚夜期堅係刷錢...
一彈就沽

有無人見過布神上水呀?
唔知佢去左睇樓定屌緊model 呢

我記得 對唔住呀彭巴 走慢咗隻牛又無反手

有 係我冇跟你 係我on9

記得, 所以今次係自己能力之內有跟

香港引領全球恐慌

又fatfat

我都慢諗咗啦跌撚咗舊幾先開始入返滿，激撚死我

你fatfat

我日日沽啦

得番最後一招可救市

對唔字大佬我錯

btw,啱啱睇返佢又多撚咗隻qq熊

逆向思維

大佬
你覺得我D 310QQ PUT
會唔會到價

記得 真係實施先比 你

呢條友我當睇唔到算

唔好理人燈唔燈！信自己

佢幾時有中過

個個都信佢 真係笑撚死

前幾星期幾高命中率 一high全倉call即刻

310咁撚搏，出撚曬邊喎

不是好消息嗎？

佢自己話睇淡！又叫人call實開1邊，冇得輸

qq加油
差少少咋
聽日再畀啲力水

有多個壞消息應該得嘅

有無熊軍總司令

反手再反手出入一百萬次執左幾球野又話俾我地知咩

有條撚樣又衰咸濕俾人拉左嘛
色字頭上一把刀

友邦(1299)、建行(0939)、匯控(0005)、中海油(0883)、中移動(0941)、工行(1398)、分別拖低大市84點、54點、38點、30點、30點、28點，總數己達367點，佔今日跌幅的一半。

算鳩數 上次TVB 見到佢好爻底的樣

差不多一個星期喇

QQ ?

隻屎塔又破底

痴線 我見到全部熊軍黎

牛軍悔改未?

聽日爆升

咁嘅市況，識揀緊係做熊軍

決定唔撈底 個堆牆紙可以翻生就翻生 翻唔到就算
發誓以後熊市絕不搏反彈 最多唔賺

騰訊(0700)是拖累恒指跌幅最大的藍籌，拖低103點。

最後更新日期(年-月-日): 2018-09-05 16:08:46
恒生指數
即時指數 升跌 (%) 升跌
27,243.85 -2.61 -729.49
恒生金融分類指數
代號 成份股 對指數升跌影響
5 滙豐控股 -40
11 恒生銀行 -14
23 東亞銀行 -4
388 香港交易所 -18
939 建設銀行 -54
1299 友邦保險 -84
1398 工商銀行 -28
2318 中國平安 -13
2388 中銀香港 -13
2628 中國人壽 -11
3328 交通銀行 -2
3988 中國銀行 -15
恒生公用事業分類指數
代號 成份股 對指數升跌影響
2 中電控股 -14
3 香港中華煤氣 -6
6 電能實業 -1
836 華潤電力 -2
1038 長江基建集團 -1
恒生地產分類指數
代號 成份股 對指數升跌影響
12 恒基地產 -6
16 新鴻基地產 -17
17 新世界發展 -6
83 信和置業 -1
101 恒隆地產 -2
688 中國海外發展 -6
823 領展房產基金 -17
1109 華潤置地 -8
1113 長實集團 -15
1997 九龍倉置業 -6
2007 碧桂園 -12
恒生工商業分類指數
代號 成份股 對指數升跌影響
1 長和 -9
19 太古股份公司Ａ -6
27 銀河娛樂 -15
66 港鐵公司 -3
144 招商局港口 -2
151 中國旺旺 -6
175 吉利汽車 -12
267 中信股份 -4
288 萬洲國際 -4
386 中國石油化工股份 -22
700 騰訊控股 -105
762 中國聯通 -6
857 中國石油股份 -9
883 中國海洋石油 -30
941 中國移動 -30
1044 恒安國際 -3
1088 中國神華 -6
1093 石藥集團 -8
1928 金沙中國有限公司 -9
2018 瑞聲科技 -6
2319 蒙牛乳業 -4
2382 舜宇光學科技 -14

我一早懺悔左 唔懺悔果時都無機會改 因為全部打死左

琴日都講左唔悔改就遂隻打靶
好彩你識改過
叻仔

而家等到佢彈就好啦 俾多次機會我再put

當熊軍個量大到咁。不如一齊推倒個市算

琴晚講左投降輸一半 點知.....
電影無呃人架

拿
再講多次
今星期爺閪試2638
QQ見300
有一日係千跌之日

2638呢個位可以博彈。呢個位太硬

佢威左幾多獲？

信念唔夠

今朝跌兩百個陣仲有機會悔過
而家仲可唔可以俾多次機會我

呢個就係輸既原因。止賺止蝕同樣格數囉

好似我咁日日沽佢老母

一入就SET定止蝕
一升高過自己入既價位
就推高個止蝕位
不斷升,就不斷推
升到咁上下,止蝕已經變止賺位

無機會 收左市

收到

止蝕唔係輸曬 係走人再觀望 幾時都可以再落場

巴打會set幾多格止蝕 有時驚1到止蝕位斬左就升返

你學識睇阻力同支持位就識止

佢上個禮拜坐撚住隻大戶熊

成日睇唔岩個阻力同支持位
巴打會點睇? 1分圖?3分?5分?

我垃圾黎,所以沒乜膽
SET低4,5格止(有時覺得唔對路,蝕一格都走左佢)

今日過份反映左一部分 跑輸爺閪

但今日咩位都穿晒喔

無錯 有大方向嘅話 從一而終係最好
坐到尾 唔偷雞 唔游水最多賺少姐
起碼唔會左一巴 右一巴

我呢2日set 3格,但係見佢差1格跌到落止蝕位又覺得佢會升返,跟住delete埋個止蝕單

係 贏就唔夠膽 輸就夠膽

應該你講親呢句同你cap圖做個portfolio

嚴格講衍生工具投入注碼就係你接受被打靶既注碼
期貨先事無限要止蝕既

聽日會係第二支大陰燭跌超過500點
試完底 後日就會開上返

抽高繼續沽 沽撚到熊市底

轉燈喇 冇事喇

我覺得呢....
最好唔好了
如果技術唔夠...睇得唔夠準
認輸好過

一棍

下,我有時落注5-8萬,但接受唔到比人打喎

期貨係有專人幫你止蝕

我接受唔到我一買就轉勢

要堅持嚴守止蝕
但係真係唔係好知黠睇阻力位 成日贏2,3格就走..點知轉頭升到上太空

大大手熊過

你咁多年黎試過咁多獲都習慣晒喇

點解你買嗰陣唔出聲？

你近熊變左遠熊
仲知會跌
咁急走不如唔好賭啦

我唔慣呀
無理由次次都係咁架

我上次買QQ熊都有講呀

呢幾日睇多左1min 原來1min 都可以好多玩法

今日豬死 休息返幾日算...

share吓先啦

研究緊 今晚試下 下跌趨勢 掂1min bb-5開倉 廿格斬。三十格止賺先

原來overshoot bb

咪即係樓梯盤 問題係冇乜幾可單邊市

沒計喇...賺少好過輸阿
好技術既當然會覺得呢套玩法垃圾

今日打破頂底好易玩

等反彈浪

用牛熊啲格仔睇位

今日期指day low 係咩位？ 唔計夜期

你想贏少其實買完即刻mark高一格放就得

贏粒糖

是否27100？

好似唔係咁易喎葉師傅

27165?

連d平時好硬既股例如823都跌3%

咁有本事摸頂入貨索性唔好玩啦

到底係咩消息搞到咁
2000億一早知
係印度出事啊? 定係真係個莊惡得咁緊要?

夜期過山車出發

有無每日 DH DL DC 的期指數index <不計夜期>

Rayray 在那

今日好似全世界都跌

係啊 但咩原因?因為盧比貶值?

ifc頂到

DH27506
DL27162
好似咁上下
DC係咩黎

有無幫我霸埋位啊

你唔陪我去海洋公園喇？😢

幫埋我

27864先真

我老媽都笑9我黑 叫我收手

DL 唔係27100咩，16:29

一早預埋你啦

要收心養性啦，無錢去

咁岩，我媽都叫我唔好再玩

預埋me 輸到含撚

好羨慕今日重生/回血嘅巴打們

一齊互含

1615 Close 邊度有得睇晒每天的指數 ？

遇單邊市...買錯邊...咪渣到沒

今日反而無人貼呢張

叫我俾家用好過去輸 我屌
唉今天的我打到昨天的我
明明put 941同平保，屎忽痕去all in牛
輸獲應

Close 都係？

我都想知我發咩癱

唔知
我都係睇返之前mark低果d位睇返
但係有d亂好難睇

仲要all in 今次失策啵

2710x 好似

鬼上身呀屌 做乜撚野呀我

2318 put仲好值搏 頭先收市咩都無做 聽朝等埋我就好啦

我得恆指 無期指 我要data merge 去個database 度作分析

我輸錢都係咁諗
早知俾晒啲錢媽咪
對媽咪好啲
好過自己輸撚左

夜期跌19點

1大棍

得返貴熊
冇錢玩唔起

今日輸牛個d 你最好以後唔好賭錢啦
話埋比你聽跌都唔識買

你都可以對我好D

有無準確data
過去30年的

真係 收手傾下計算
等好翻儲錢再小注玩算

隻腳傷成咁仲要

好多人琴日比人大戶呃撚左

你開始一朝得志 語無倫次啦

我做咩要對你好

Close 27104

算啦逐樣黎解決

正常！殺熊引牛

咁細成交呃細路就呃到

好彩下午個陣無睇市 如果唔係我都會牛

做咩睇咁遠

唔呃就唔會有人贏

佢汁咁多串下都要嘅

家用有比就得喇。

停下先啦一齊

夜期接力
跟住老美開巿又跌

咁未好 輸少1個得1個

Where can find those data? I need within 30 years

贏大錢係咁
恥笑班傻尻牛

不過冇唸過跌咁多

佢攞左兩日彩啦

好撚彩無再加注

所以咁多熊係街都可以殺落去

請食飯未啊咁

唔屌唔識醒 繼續輸

地方的牛軍需要安慰

咁我又唔會唔俾
但加唔到囉

唉 如果今日食到700點就好了 唔知仲有無機會

你同姑娘傾計都夠啦

遲D實會升！

我嫌跌得少

熊軍機會大把啦

因為要plot 圖

我都無咩橫財運

自己都要發展。無可能比到好多

冇嫁, 牛市時都會裂口開300, 之後升到400, 午市後再升到500, 600都係咁, 冇人估到升咁多
一樣

想問下賣處可以賣到幾多錢
想翻身

你唔同我傾姐咁多仔

後庭花

贏左串係應該嘅

呢個位真係好難買

去到呢d位仲驚反彈去買年金算啦

互含ok?

冤枉呀

青頭值錢咩

怕食唔到。又要迎接下一個阻力。睇下有無侵侵助攻

無冤枉，你走 去溝仔啦

我揸到268走

都係差300點姐

未溝緊你囉

夠膽搏反彈 無理由怕佢挾淡嘅

可能聽照底開就要走

我今日淨係同肥妹，男神講得多野咋
其他都係講左幾句姐

姐得400點 我唔夠食 。都係果句唔穿就揸牛 穿就熊

過夜牛都豬5雞

我蝕底啲$1要左佢啦

我唔理嬲呀

真係豬好多呀？

值㗎 個菊花緊啲

我隻尾指係青頭 要唔要？

你繼續

屌 我老破都唔會賣菊

咁去插菊

話唔定試左你會上癮

好友們，未死既一齊等待機會反擊

灌完腸既話都可以既

變左gay po

不了 我唔會試

聽日熊軍繼續上

嘩屌你仲有貨?

唔會唔洗掛

其實一直想試下

準備充足係乾淨嘅 放心啦

THIS

Kim神睇呢個浪跌到咩位

留tg

我意思女呀

我係咪要迴避下

男女都要洗

痴線，笑死

聽日會唔會有新熊
太貴無位跟

出返去先啦！
今日無丁圖俾你睇呀

諗番起早幾個月
第一次照腸全麻
真係訓得好撚爽
呢幾年都好少咁好訓

插女人菊咪同插閪差唔多
緊係插男人菊玩多枝棍爽啲啦

冇得估！反而下1個升浪可能補返28200烈口，所以遲D反手有D信心，起碼殺28000熊

之前邊個話我係到收兵架
同我企出黎呀
呢到全部都gay佬黎架

我未試過 但我都唔敢試

你po嘅話
咁我就留低啦

大把 一部分遠熊搬左去近熊

thanks

中國平仔 Put佢老母

真係咩

奶清你係仔嚟喎

張學友.gif

上呀

好

原來hsi macd交叉緊

前排剪左條j又做番人妖啦

唔好太近

熊軍

同我講句on9啦

一路插睇住枝棍一路fing

聽日跌500食糊

咁癲 你地好有錢

只是去到09

我都想put
諗左成日，都係唔夠薑

係
我睇就268樓下
但268就食糊 專心番開

又話無錢去秦國

都啱，見真升勢先算

唔夠薑

自己係屋企剪

你咪gay啦點去海洋公園

錢唔等人 等我幫你袋哂佢

食完之後等下次再一齊沽佢老味

你而家可以比晒佢借比人

點睇都似265樓下

唔洗借啦

我跟 等埋

食完就專心番學啦
日日豪食canteen

男人同女人都有屎忽 關gay咩事

有好多勁人話係強勢股

Put佢老母qq

唔好喇，比我諗多幾日ok？

我都唔put啦

唉今日又俾女人屌，有冇清想互含

贏得多嗎？

唔預我？

我講平保阿

你就好啦
有女屌

其中一個勁人就係奶清了

我會買個靚耳機同食餐好 獎勵自己

預埋

輸到要做雞了

我黎緊砌部電腦打j

熊巴有咩心訣
多數睇咩線

我話未升完
你問下其他勁人

唔準做

已有

每晚做功課諗定策略咩位止 真係好重要

奶清睇中長線好勁
所以我唔夠薑

要唔要幫你賣廣告

唔做點養你呀 你做呀？

讀多d書 特別stat
留意時事 周邊
Train自己既bnn

上車靠你了

平保幾時先70蚊ar

換車靠你啦

我講緊砌部黎緊出新顯示卡既機
2080

以後唔敢咁懶訓

唔洗養啦傻瓜錢姐 你健康開心就得

俾人屌咋邊敢屌人呀

週線macd係上升
問完人又話升
咁我又無乜信心

你多資料過我啦，講呢啲

Deep learning 顯卡

咩事俾人屌

諗起就扯恆晒了

benz or bmw

琴日乾升所以今日跌

咁今日可唔可以叫乾跌

好羨慕呀
唔洗郁 自動有女埋黎un你

熊軍小心！明天跌唔落要走

我覺得好快跌到6x，但我又唔夠薑put

RayRay豬😘
愛你喲😘

你咁有信心，搞到我沒晒信心

升多少少先put?

講緊廢話

唔玩啦死野

我驚佢一跌沒回頭

我有撚信心呀
不過廣告叫我call
應該都值得一put

咁我睇你地數錢算

我琴日番工睇左成顆鐘g class 鬼佬test drive
好似用黎代步日日渣會DAN到仆街

不如你買一手平保，然後叫我put
我就大信心了

我就靠30years data 先食到盡
不過得恆指data 好準 但有高水低水誤差

有原因架咩

Benz>>> bmw

都係既

new x5 looks like shit
and the interior is not fancy enough
comparing different same level brands like audi benz

一星期內必見70！

我比你數

型，係要付出代價的

真心型既
成街都cayenne
又無錢買林寶(太誇)

吓 咩事咁大獲 沒事巴

聽日港女同700會做新低同底 之後就會彈返上去

到時再召集大家一齊沽！佢！老！母！閪！

你仲開心啦咁大隊兵

荔枝巴做左熊軍之後順風順水，
我信你

g class 係大件佬先揸得型，不過香港條路

呢度咁多睇圖 睇指數派系
有無人係數據model派

利申：數據派

期指？

了儍又跌

3

數據

靈感派

玩嘢呀個籠爭咁遠，車架又唔同

8五個零

邊間

g class wild好撚多喎!

方展博派

我係狂派

我諗淨低係度既都係熊軍 贏家
已聽到牛軍哭泣聲

唔要恆指

我果架闊d
不過g class 再高D
會唔會入唔到停車場

意粉咁勁嘅

幾個月前歐爆佢先帶頭爆 你唔話佢廢

嘩夜期趁地軟直開271無仇報

買一手
再買put對沖

兵你個閪

台灣有個網以前有，不過宜家鎖咗

過夜牛軍報到

香港停車場多數要放軑氣先入到

聽日等打靶

夜期爆升緊

夜期同日頭掉轉行

咁渣條撚

我想賣車... 無錢養...

過夜果幾注偷雞
博到2000億收返/再傾就肥肥
偷唔到雞等聽日裂口完都會追貼價牛
次次公布完果日都大升

香港渣車其實好麻煩 位又難搵 搵到既又好貴

車位同樓一樣咁撚貴, 都ON9

係你四完，我就冇信心佢跌了

唔識死

賣車 搭港鐵 入番幾手對沖番

買

入港鐵=貼錢佢養鳩鐵班貴賓

聽日繼續跌
熊軍繼續上

支持

女人同股票一撚樣

代價好大

back to cayenne maybe

上樓先好過上車先

熊撚到9月尾加息 好唔好

蟹call 蟹左放都放唔到
開put ,call put兩邊做有無得諗

我今日咪係到話d人係到擔心d勁人做乜柒

佢地唔出聲即係忙緊
駛咩擔心

真係支爆既話a浪底係2幻2??

上番fb睇留言笑鳩人裂口位補熊真係一大樂趣

IFC仲有無位

今朝我都277走牛入熊
位靚 不過得5手
係後面加注先賺返2千

暫時滿哂，等聽日

明天會有人跳就有位

你就係洗閪豪??

聽日朝早抽升500點，中午收市後無力，收市微升70點

自己有畫圖既話應該知今日穿277,275既話 頭肩頂會free fall 但只限今日

我冇畫圖

今日跌咁多 聽日開市點都彈一彈啦

支持! gun!

股神

唔洗畫啦
呢度好多攻略
淨係畫兩條線
Trade like a pro is ok

雖然me講d係人都知既野
但都唔洗咁串me呀嘛

明明做淡
今日學的入牛
輸到仆街度
好down

轉角位係咁
我上次先甘

[member]等個浪完左先再玩過
養傷[ /member]

有無人申請過中銀信用卡？想問喺網上印落黎既月結單 得唔得？

玩極限牛搏反彈輸到仆街

你攪事 直接down個PDF檔落尼
然後係佢個upload咪得

all input

你講咩呀

當我冇講過
反正唔係我申請 icard 同大媽佢都已經有

好悶呀

今日真係死傷無數

raytang18

r水吹?

一齊吹

請從地獄中救返舊牛軍

1001

1000